我覺得自己開始走火入魔

想問下有冇同路人.
本新我自問係一個無膽既人. 細個時成日比人蝦. 比人打都唔還手果d. 瘦底, 又冇咩肌肉.
催淚彈果次, 我驚到向後跑左成千米. 其實諗番冇需要, 仲好危險, 一驚亂衝就踩到後面d人.
最近呢幾個月, 個個星期都遊行. 每次遊行警察都好暴力. 變左常態禁.
本新我係和理非, 但唔反對勇武既行動. 畢竟佢地既作用都好重要同埋係保護緊我地呢d成日係後面行行企企既人.
但慢慢, 唔知係咪因為習慣左冇禁驚. 愈行愈前.
一開頭都係幫手開下傘呀, 推下鐵馬上去呀禁. 仲要離開時間一次比一次晏.
跟住就直程係前線幫手砌下防線啦. 禁自然拆鐵馬呀, 汁地盤d野呀.
開始愈黎愈大動作, 識用腳去踢. 跨柵又愈黎愈快, 識一隻手扶住跳過去. 講真其實大膽d過柵仲安全.
上水果次砌防線砌到中間d狗攻過黎. 食椒食到應一應. 但原來又冇我之前想像禁痛wo.
雖然係火燒禁, 係燒左1個中都仲熱緊, 但發現自己原來又接受到.
沙田商場果次我直頭已經主動企去前面. 食少少椒我覺得唔洗即刻洗, 其實都忍到.
雖然我覺得始終都唔應該打d狗打到佢地禁傷既. 好似有小小唔岩.
但我竟然睇住佢地比人打既時候, 好似有係心裡積左好耐既仇恨發洩左出黎涼涼地既應感覺.
我都知我禁樣諗好冷血. 其實係咪得我係禁, 有冇人都有同樣既感覺?
我禁落去, 可能會變成出手果個, 真係會遲早比人拉. (我打呢句果時竟然唔覺得驚.
我覺得自己開始已經走火入魔, 愈行愈前, 番唔到轉頭.
我已經唔再係我熟悉既我黎. 再禁落去會傷害到自己同其他人. 點算?

壓力越大，反彈越大

禁你老母

你啲 . . . . .睇到好撚煩

越睇越sad，香港人究竟做錯d乜要比中共逼害到咁

哪裡有壓迫 哪裡有反抗

唔好建築係憤怒之上

清你發夢咋下話？

P牌仔可以不理

發夢？

唔好俾黑警令你做傻事，勿忘初衷

希望你抖下休息一下會覺得好D
走嘅時候反應快左係好事
如果有狗打你你識反抗當然都無壞啦 (唔通比人㩒住嚟打咩
我見到D克警打打下人比人打番既片都睇到好治癒 覺得自己好似有D心理變態咁 總之唔係得你會咁諗 希望你又唔好太feel bad 啦

不過 無論班狗有幾抵死幾黑人憎都好 希望你忍到手 唔好主動打9佢地
而家政府就係推班狗出嚟比我地玩 我地打傷佢地就有位小題大做 屈我地暴動 我地唔好上當!!
記住我地目標係五大訴求 唔係班狗!

好好休息 再一齊打呢場仗:)